[完美飛翼🙇🏻‍♂️] 利物浦 對 曼聯 3

腳短真係易倒掛d

利班後生仔配合能力幾好，猜得好順，但個人能力就一般
人地d後生仔多數鐘意扭人爆人，但利果d好似唔會做個人突破

臨完場終於叫返咁奧祖

廢龍最佳位置

Ft

快

camacho

我反而覺得係佢地踢法幾成熟

咁沙基利果個係降班解約金
其實已經算好多

西布朗個evans 降班解約金好似係3m

曼狗冇人咩 幾個都要踢晒90分鐘

樓主好靚仔，但係post d GIF低清到

岩岩沙狗係咪招牌差手慶祝 睇唔到

有form 唔會因為爭表現亂咁嚟

得幾丁友後備

好似話得9個後備

下場對拿波里
有艾利臣強勢歸隊

大師兄真係打得好差

木燒就快比Jones 個堆追過

點解咁撚醒會有降班解約金
個時篤屎都叫中游

唔算啦

屌奶星啱啱入波就張就下啦

curtis jones 基本功唔差 係呢場打右姐..但明顯唔多慣

甘馬普右閘sharp好多

降班release clause吖嘛 有幾唔透
正常30m都買唔到

新沙比好似ok
小範圍做到野

好過蘇基奧子啦

踢左幾場好似都隱形咁

同真係主力個邊差好遠

張張約都有架

四前年就係我地比獌炒

木燒踢得唔差 係少左show技術

成日頭dupdup頂佢唔順

唔通利物浦降都有

沙短

有球加腳交左腳搞到靴狗仆街

早抖了

沙狗半場出 一入波一助攻 幾球威脅波 級數

唔知訓唔訓好

沙短最強10號

番屋企同老豆老母飲早茶

可以印23號了

一年後1億賣沙短 fsg又然

沙短同文尼應該會幾夾
但排陣唔知點排好

留意番沙基利個球倒掛古積交ge

有傾計ge

沙短又係遲左幾年加盟

有咩好諗 咁多線作賽都唔再係講正選陣容 而係常規陣容啦

近年執降班眼光幾好，又岩曬fsg度縮風格

今場幾好睇

左文尼右沙短
沙拿賣

咁又係,後備/輪換係應該有咁既人
最好多個前鋒添,頂唔順solanke

高普唔會用啦，賣硬

後備健康大清 沙狗?(可能正選) 啦子 法賓/米拿??

算係咁

好想快D睇基達 明奴 沙拿 文尼 沙狗夾

短到 倒掛實唔會比人吹起腳過高

打強隊就433沙短後備
打弱隊4231沙短10號
買多隻後備翼

唔係木燒咩

唔是woodburn

Shaqiri: "It's an amazing day. This is a great team with amazing players. I'm very happy."

甘馬曹黎緊應該有得衝上一隊 好撚sharp 又搶得

文尼 明奴 沙拿
基達 沙基利
軒
羅白 vvd lovern taa
Alisson

🗣 @XS_11official on his goal: “I think I’m used to doing this! I scored many times like this! I love bicycle kicks!”

Shaqiri: I like to try bicycle kicks, I practice them in training. It was a good cross and a beautiful goal.

倒掛飛翼

新SAS出現了

Sturridge: "It's been a good vibe. Great to play here. I just want to work hard and try and help the team."

Sturridge: "I feel good but I'm not getting too excited. Just looking forward to the future and what I can do."

Sturridge: "Sheyi wanted to take it. If he shows confidence, I'm not going to stand in his way, it's about the young players."

唔撚使望粒波

雞翼

有4s 交屁 同 大清

Jose: "This game gave me nothing at all."

高普應該幾滿意下半場班新仔表現 除左ojo有時都帶多左幾腳 木燒除左助攻個腳都麻麻 古積都係咁...Philips 同新沙比都踢得唔錯 就快比人借走/離隊都冇揸流

正選三叉戟
後備SAS

SSSS

Sadio
Sturridge
Salah
Shaqiri

1st team
Mane F9 Salah
Keita s23 h14
Jelly vvd lovren taa
Alison

Rotation
木燒 S15 Lallana
Milner chamberlain 邊爐
Moreno Klavan Matip clyne
Karius

Reserve: SLK, Jones, 老母, guijic, Gomez
清: Origi, Ings, markovic, mignolet

如果入到隻pulisic/ fekir將woodburn送返去reserve就好，又或者s23->老母, s23去後備翼，但係有個中場突破點進攻好似多元化d

仲張伯倫

奇妙電視 條女幾靚

咁佢唔傷，個定位係個度嘛,又或者係1st team踢左s23落去
傷左咪擺老母係個度lor

希望享利條撚屌冇睇波

Mourinho has taken defeat well.....
"The referees were called by the baseball federation, they thought it was a baseball game and they had to deal with a soccer game..." #LFC

JP: Mourinho has taken defeat well.....
"The referees were called by the baseball federation, they thought it was a baseball game and they had to deal with a soccer game..." #LFC

Klopp on Sturridge's role this season.

"He decides that, to be honest. You can see he is enjoying himself. He needs to be fit. He was so good in the last few weeks. We will see. Hopefully he'll have a very important (role)" #LFC #MUFC

Klopp: "The atmosphere was outstanding. When we arrived here, it was really nice the reception. There were obviously a few Man United fans involved as well, so they were not all our fans." #LFC #MUFC

a few

大清心態改變左
以前就成日想做主角 而家竟然肯放低身段

好想我利買到pulisic

睇完上半場
好明顯要跛腳仔多過Pulisic

懦夫鏟左青

想要埋public 呀

重有基達同 綿龍未出

如果牙短搶到正選 咁開季點排好

屌，以為佢post佢d fd子

唔會掛，除左球倒掛之外都無乜建樹

專心發展音樂事業

基達傷咩?

訓泥頸

La子 有d問題 ，要正視下

會搶左la子個位

沙短就係最佳10 號

希望利子集資買個海馬牌枕頭比基達

食屎LA

絲打對短人好歧視下

佢肥短毒絲

殊

爆閘狗

龜頭加盟

Upload唔到圖既

Deal?

D圖死曬

Upload 唔到圖...

樓豬個gif 都死左 ，連囝攪咩

傻閪 好大浸7味

我驚我高過你

邊奴踢成點

一般 ，未有亮點

大清 場場入波 會唔會慢慢復活

摩佬講嘢可唔可以大方啲
熱身賽都咁上心

佢痴左線架啦

Jose: "If I was them (fans) I wouldn't spend my money to come and watch these teams."

十萬一千人

on9子做咩去曼城踩場

走左件自大狂屌簡，黎番件沙基利

黎左件弱智短人

老虎個頭
Alex Turner

訓左下半場無訓 短人踢成點

假利
你見上個post啲人j到成地都係就知

老虎變龜頭

主要係你隊波姐,唔好拉埋利落水好喎

兵變最好睇 某隊領隊繼續玩殘隊波啦

睇摩狗D言論 開季再成績差應該炒得

13m神翼

抄拿係咪練緊頭鎚

佢d走位真係無得傾

13m短人

沙短既級數 13m完全係物超所值

老虎開始承繼利記傳統做光頭

一早話左good刁

甘馬曹出幾球靚波

終於有件正常既後備

沙基利勁到

一哥又輸，咩事

如果決賽個陣有沙短

沙基利 真係幾岩利
D突如其來 令利記多D變化

如果有沙短 應該64波 唔洗82咁

上一秒先撻完 下一野就入倒掛

反沙狗人士點睇

1a1g
btw個龍唔係ddg無討論價值

沙短不嬲有料, 只係遇唔到好既伯樂, 去到史篤城頹左hea踢

一隻腳都咁撚勁

倒掛個球DDG咪又係望

入一球就J到球王降臨咁

Klopp asked if he will buy a defender: "No. I am happy with our players. Joe Gomez brings a lot of things that we don't find on the transfer market to be honest." #LFC

唔係model 本身冇打到82咁誇

咁興奮做咩，人地獌咁多正選未出

自從睇得屌卡多都開始留意其他龍門 大部份覺得救唔到既波都唔會撲

其實利撚好易氹

睇番數據 我獌cls 2球中龍1個入波 好撚勁 全場射左3腳 2中龍就有一個入波...勁撚到

廢中phillips都唔提下 呢幾場好過鳩美斯啦下話

利一係向係重量不重質，成班浪射開

對面一早plan定等利逼到冇氣再放巴利爆你
但冇model應該輸少d

呢隊波唯一既分別係無左ddg啫
進攻咪一鳩樣
ddg就真係bug黎

肥禿短, 睇好沙狗成為一眾中老坑球迷既精神寄托

我獌買哂toby 同麥圭亞打大巴 利狗到時係禁區猜啦

沙狗 得左腳射到波

xs打10號 即係唔會買fekir

麥佳亞要65m

新查里呀當

唔反矮仔了

我曼精神，輸波買人
你敢唔敢

毒撚永遠都係咁

咪應該打到加時收皮

樣衰减10m

歸隊？

果場啫喱踢到命都冇，打到加時傷埋換屌摩出嚟比人456

啫喱真係好正
實而不華
夠晒搏命
好有加歷查feel

死圖...
Alisson同綿龍幾時返黎？

所以係輸個陣容深度（唔計龍on9）

The squad will head to France on Monday for a camp that Klopp says will be ‘purely football’. Alisson and Firmino to return and should play some part against Napoli next Saturday.

未來人

16-17英超金球果兩個都走哂啦

唔知點解覺得啫喱個背脊好撚似JM

之前有人仲話簽沙基利不如用 Harry Wilson Woodburn
大佬根本唔同級數

係又小小唔知係太厚定小小寒背咁

如果係獌贏4-1公海應該一大堆抽水post
而家靜到

之前唔係數人廿幾球咩

因為我利知道一自大，實會出事

好似數完人果場之後無贏過

利撚最忌有自信

主要係因為會然問題
搞到個個都覺得佢係垃圾

熱身賽啫有咩好串

大炒第7級組別
然後同利一樣和左bury
之後4隊唔洗google知咩隊ge都輸哂
布力般都炒佢地3粒

沙短第一場就輕鬆證明自己

大Sam?

駁唔到

自己收埋J未算

唔出聲利都係串柒柒 怨婦

都係會員既錯，成班下意識覺得短撚係瑞士廢翼

fifa打慣Amateur難度打唔返World class

馬高施華？

唔知，但佢地洗既錢，今季仲癲過我利
你話輸皇巴拜果炸都算，布力都炒3粒有d痴線

Fabinho & Naby Keita (£85m) cost less than Richarlison & Gylfi Sigurdsson (£100m). Just let that sink in..

愛狗

會員短撚又出去撚狗……
所以我地唔覺得短撚勁係會員問題

數人廿粒個場個龍射正無力撲都唔撲笑死

李察利臣上次Goal assist都仲係2017

個龍見單刀叉腰
笑到仆街

傳金章安換馬斯亞

【摩佬講嘢你要聽】

摩連奴：「利物浦一隊對曼聯青年軍」

正選平均年紀
曼聯：26
利物浦：25

咁我地的確有水貨同文尼既

咁對面都有山狗同靴狗啫
打和

呢句真 自己友就唔bin la

We've conquered all of europe

之前個個都話唔要沙狗
13m有個喺英超proven既sub都嫌三嫌四

有冇場波精華睇

新10號 not sub

Players ✅
Referee ✅
Board ✅

It's a full house in Mourinho bingo!

熱身賽就j到出血咁 遲啲又咪沙短躝 不過當無麥人覺得買佢加強後備係錯，只係擔心買左佢，fsg就唔會買費基，所以唔想佢來咋

獌區話fsg想真心搞好隊波

pulisic 買唔買到阿

人唔笑，股東都吠

咁猁都行過好多冤枉路
奈何人地搵到個老闆真心搞波買賣做得好
我地格拉沙家族除左用隊波賺錢仲識乜
如果當年唔係費sir震住老闆隊波一早分屍喇
而家買星返來都係抬高隊波個價值做靚盤數

買到嘅人咪靠高普魅力

gomez定卡叔

2件雞左少少

買賣做得好
低價買完造完星高價賣返出去叫搞好隊波

買vvd之前唔見佢地咁講？

買美國仔未

財政架構唔同，利同獌根本冇得比，獌洗嘅錢多到咁不過買人染，格拉沙洗錢係要同股東交代。比著FSG,理閪得你咩

短人

柒

FSG最好彩係廢中唔知痴咗邊條筋肯教利
又upgrade到球員
又吸引到新星加盟
方便買原料造星

係利post係咁J 定係真事

高普話想買
多仔又肯賣

但喉舌冇出過聲話會買

鍠拜轟都搶緊，利算吧啦

其實我都J緊

今季利好少少就話fsg好

年年獌狗大手買入我不知幾葡萄

識諗既一定係利踢番幾年先去皇巴

咁短都入到倒掛

沙短個樣柒柒地得黎又幾恢諧趣緻

我利唔介意做跳板

但鍠而家已經想買
跳板都唔使

美國隊長背後個市場好大蝗對呢啲球員必搶
拜狗肯定私下傾好哂 等完約
轟肯定大大筆錢載落去

仲有位比佢打咩

又話油王唔玩

唔起球場咪有錢轟落啲球員度

賣完世三咪大把錢

法國利s字頭既球員都幾勁
咬咬 sterling 大清 沙拿 Sadio 沙短

但大家都知就算唔買沙狗 FSG都唔會買跛腳仔

Xherdan Shaqiri= XS =加細碼=短人

沙高

雖然唔肯定
不過初步睇， Pepijn Lijnders 似乎有啲料到
過去幾個月
利物浦嘅陣／打法，啲球員會相對好似用間尺度啱位企喺死位
三線進退都似預設好嘅機械式死板地移動
自從唔記得好似係上一場定前一場比賽開始
我見到隊波開始容許球員有一定自由度企位之後
設定改變後，一開始啲球員當然會走到有啲亂
但只係用咗幾日時間，就可以調校到今日好似樣嘅隊形
Pepijn Lijnders 最近回歸之前好似係做過利物浦青年軍教頭
而我印象中我見過之前打盃賽時用晒班青年軍做骨幹
又係可以打到好似今日嘅整體流暢度高嘅隊形

喉舌係咁講美國仔啦

疤熱上半場傷幾件

尋日沙仔果球係今年最靚倒掛

矮撚先做到

買先J la

美國仔真係咁好j ?
我寧願射比攻中

有冇清有賣人消息

收到風
八月九之後會賣9 10 11
等你冇仇報

瞓捩頸真係好辛苦

ali 著19號係咪confirm左?

要迷沙狗了

之前話簽沙基利不如用wilson ojo 木燒 班撚屌去哂邊

呢到d人不嬲唔識波
淨係識叫春要下下幾億簽大牌

邊鳩個ali

alisson

李佳芯

Weak左無睇到

5點幾醒左訓返

新熱身賽球王: 沙基利 大青

法邊爐越睇越似水貨feel...

大清係咪唔會傷架啦

琴日踢得好過前兩場啦 要做既break-up play 都有做到
始終高普套high tempo都難適應 佢之前又唔係踼呢款

質素係有，但用波慢，法甲節奏太慢，未適應到利高壓迫搶同埋快速轉守為攻

最尾一場熱身賽 入完波就會自動傷

最後一年約
續約又好/完約搵下一家又好

最近開始扮勵志青年

不過edwards仔 應該唔會上當

其實除左摩仲有無後備左閘
如果羅白傷又係唔掂

milner

我反而覺得佢太肯走位
可以多啲逗後少少拎波

睇下今年表現點先知啦

感動ge係 沙狗同基達都唔洗點適應

依家望就望新球季傷少d人同埋邊爐快d適應到

高美斯

klavan

三中堅

Btw 利ge後備翼除左沙狗

如果又木燒變左甘馬曹大家會唔會易d接受

唔知有冇記錯 佢返嚟之前係咪教一隊教到俾人炒？

Ojo啦

迷沙了 有無巴打成立迷沙黨

突破力同出波係有 但有時帶波有d拖泥帶水 同埋借走/賣 機會都好高.

大青 Origi都得

想問問法賓奴踢成點?

睇到雞翼倒掛個球真係嘩一聲再睇多幾次

疤

摩狗求其係u隊求其揀隻大肉腸擺前面既話
今朝根本冇可能輸到咁柒
望住兩個高沙短幾cm既黎斬高波

打FIFA

點解無人提Lalala表現點

同埋傾10號完全忽視左佢

文尼係新劊子手？

sterling

.gif

好平庸

呢場冇咩要防

對面練緊防守唔計啦

果球我係笑到gap gap聲
個場景勁搞笑

係傳波差姐 其他ok la

Blacklist呢間垃圾黑店啦
賣啲人去外國聯賽冇個識踢波

好老實迷啦都係咁講

佢做唔到指揮官 反而安份同人打下one two 殺入禁區出波入波仲好 岩做跑腿 拉空多d

沙狗呢場波d 分邊 長波送上前 key pass其實做得唔錯. 同埋後上接應直線個下唔差

當然英超對手唔會好似呢場咁 睇定d先

楊思琦真係好撚正

費事落神軒面啫

吱

踢得幾場就做左水貨

型撚到

頭先係youtube 睇crossbar challenge
沙短 沙拿 MKV 大清最勁

分分鐘到開季佢開始融入有表現
到沙狗柒都唔定

笑到仆街獌狗話好葡萄利有一個好老板
Fsg

屌你老母我好記得果時呢度10個有8個都話沙基利不了，降班了，利迷真識波

但對面已經係英超對手黎

做乜鳩死圖

d人話利老闆排第4

沙基利今早打翼定攻中？

紅襪嚟講應該都算好老闆嘅

真係笑撚到仆街

獌狗係咪金魚記憶 唔記得哂以前串鳩垃圾利d垃圾轉會 依家追住fsg條撚黎含

以前有費sir係度個陣串鳩垃圾利係咁轉領隊 又高價買廢人

依家咪風水淪流轉囉 沉多幾十年先啦班撚屌

Xherdan Shaqiri - who hasn't played for Stoke since January - did THIS is Switzerland training

摩狗都話今場獌聯左30%主力都冇wor

仲話獌聯青年軍打利一隊添

佢咁睇得起 Jones Woodburn 古積 ojo Philips 呢d其他隊名都up唔出ge人呀

仲有下半場冇哂上半場班主力都入多你3粒
大家青年軍打青年軍 堂堂正正贏你

垃圾獌係咁嫁啦
FSG賣人果陣 又笑垃圾利柒
到自己柒果陣 就最撚鐘意吹奏其他人
扮撚到自己D條件幾差幾差

獌迷係狗黎加啦

幾年前熱身賽贏利 個topic名串77咁 次次開post都串架啦

依家熱身賽都冇講咩 成班撚屌都會串話贏左英超未.哂鳩氣 當佢地笑話咁睇

食花生睇人地搞到一鍋泡最開心

垃圾獌一輸就扮唔係獌 係到講利贏硬英超歐聯
吊你小小承擔都冇 真係垃圾獌黎

得mane salah Shaqiri 對板

有時係度諗我利若果有一年拎到英超
49000仲講咩好？

傷左chamberlain

中塲狀態好得返Keita Henderson

攞左幾多次英超呀

岩岩發夢買左美國仔 影轉會相嘴高普

歐聯呢

到時大把glory hunter轉會啦 仲有咩好講

班獌係咁反摩狗

勝利球迷係咁

Glory hunter係咁撚樣啦

轉左領隊到時又會話 領隊名氣唔夠大 買唔到勁人 之後係度懷念番daddy名氣吸到好多勁人
追番daddy條撚含

利就一定冇呢啲glory hunter

好多年冇glory啦

大細丸球12m 射得好瀟

唔入就俾人屌到失魂

咁有一部份係由加盟都反到依家既
始終摩狗浸車狗除同d大巴真係好撚難頂
依家摩二季仲要咁撚樣

仲要日日都有唔同藉口講點解隊波廢 點解贏唔到呢樣嗰樣 同自己完全冇關咁

垃圾賽事，都唔明摩狗同獌迷咁緊張做咩

Jose Mourinho: “It’s Liverpool’s first team vs Manchester United’s kids.”

Liverpool XI average age: 25

Man Utd XI average age: 26

呢個真係好笑

發完夢啦

利真係好波

得一個英超囉 金錢足球囉 足總包庇囉

今日公海好清靜

證明利子好善良

pulisic
唔得啦再打會虧

13m

沙基利全場精華

cup過山狗
米仔後繼有人

Nope
最少要Fekir/Pulisic

覺得軒同法只能出1個

好想要public

啱

呀樂正選好似唔夠穩陣

出沙短代軒

哥狗同高普都比人返去探B

佢就怒屌馬屎眼搞住探B唔理隊波

軒踢左咁耐Deep-lying防中，唔知佢慣唔慣做番b2b

camacho 值得比機會啦
右邊(clyne/TAA/camacho)

其實camacho係右翼 不過如果右閘都踢到就出場機會大好多

但右閘位呢2個都夠用, 係左閘完全出唔到幻幻

ojo勉強都可以做左翼後備

好想睇jones踢一隊

前場夠人 係差中圈前面控球個位

反而左閘冇後備 冇理由米拿又替工

佢踢b2b我怕似謝四咁時間一到極速收皮
反而踢依個位仲可以玩多4-5 年

收到風 米都賣到12m

Ward都12m啦
我米得咁少！？

仲有糟糕美斯

有理由

佢轉中堅架喇 右閘夠人洗乜要佢

大大個摩閘係度

琴晚瞓咗無睇
丁咗沙短倒掛3487次

屌摩

夠人洗咪係
右閘黎講佢應該第三選擇
中堅佢排vvd>lovren>matip>klavan
點睇都係右閘多d機會

今季可能秤先過klavan matip就傷多過踢

高美斯身體條件好好但打中堅意識真係差咁啲

卡叔踢唔到閘
反而gomez可以兩個位都可以

有無琴晚倒掛gif

卡叔勉強可以頂到左閘既, 不過你預佢攻唔到

上季比番benefit of doubt佢，叫做第一個full season去理解個陣式

今季頭半季再甩漏應該

打左閘
食塵食到佢入icu喎

除左Jelly同米拿
對其他人打左閘完全無信心
屌摩真係完全唔想見到
盃仔都唔好出記最好

作客一哥果場巳經完全比大家睇到佢攻唔上之餘又會比對面d快翼屈速啦

去動漫節見人打fifa比賽，個主持著沙拿波杉，好唔專業

我當matip真係長傷

中堅第三選擇係卡叔定gomez都仲有得拗

但右閘第三選擇gomez個對手只係camacho

呢個係現今球壇各大球會都有既問題
好左閘真係買少見少 後生勁左閘都好少再聽到
所以執到jelly真係算係咁

富咸隻CC龍

揀camacho 都唔揀gomez 啦

陳恩能都係猁子黎

人地打到左翼

嗰隻打翼好啲

Gomez防守穩過阿諾啦

兩者比較或者gomez穩過taa
但問題係兩個本身都唔算穩

英超最勁已經係Alonso

jelly 當中左頭獎啦

下年鏝有mendy打番

我上網睇camacho係攻中黎
踢閘好似有啲浪費

不過鏝城個mendy應該幾勁

佢踢返摩納哥拎法甲個年既表現就好j
但大傷過真係

斷過ACL好容易再傷

佢個價好貴

Arnold為左踢一隊都轉踢右閘

歷來最貴左閘咪佢

咁唔小心呀

老虎都翻身到 屌摩係差緊一個機會

賣撚左佢啦快啲

傳詔利想買..但太貴唔肯比
FSG又贏

有冇咩陣式個中場係咁
攻中
中中
防中

41212

[center]⚪️⚪️
⚪️
⚪️
⚪️
⚪️
⚪️
⚪️
⚪️
⚪️

皇有陣時都打菱形中

自 左

打攻中十號位

斷過ACL 有返8成都叫執到

費基聽人講以前係世3打法
斷完要改左偏中場的打法 減少突破, 減少爆發

呢家好似差右閘弱左少少
毒梟打唔起 taa 唔隱定

攻中呢？

沙狗 / Lallana / Keita頂住先

打得幾勁

攻中唔一定要有既
冇古果陣咪又係冇攻中

460

都有can chamberlain 兩個都傷左之後就真係無

冇攻中就會太依賴兩翼
上季佢地冇傷都還好 如果求其傷一個就食得屎..

沙狗咁單蹄 點打CAM啊

沙短擺10號位..
追多隻翼咪好合理

古咪又係單蹄

文尼雙槍踢10號位
摩翼

23號 成日倒掛

訓左冇睇
沙短好勁

得一球倒掛

渣

倒掛之前仲要撻q

又買水貨 屌你老母

十幾m係咁上下汁數

基達不得了
4倍身價

Ox字代表香港最on9出戰？

佢d出波超勁
大傷係好可惜既
法國原本係佢正選

亞洲冠軍

宇宙冠軍

垃圾桶

原來can子咁抱炮

馬術選手嚟
佢同個騎師配合得好好

can子玩咩項目?

你痴線架

古weak foot都有4星啊

電競啦

candy crush損手？

原來金章安冇一季有雙十
點解會65m
仲要29歲

金章呀，我利有邊個球員有呀？

Milner

有個有冠軍經驗既人carry好緊要 歐霸決賽踢得最好係toure 今年R聯米拿又助攻王 以前都仲有謝仔

但點解疤獌都想要佢

極少傷 跑曬成條邊 有死球 快

睇完D熱身賽 得利似様

阿記同西咸呢？

發覺d球員成日第一場就有波入

後備摩

vvd琴晚真係好撚勁
記得有球唔知邊個 係對面半場右閘位斷波
佢都可以極速衝上去拎返粒波 唔比人打反擊
真係痴撚線

仲未續約

vvd琴晚真係好撚勁
記得有球唔知邊個 係對面半場左閘位斷波
佢都可以極速衝上去拎返粒波 唔比人打反擊
真係痴撚線

唔怪得條撚樣成日去旅行
原來係收買咩總就出戰亞運

我印象中班軌成日屌金章安廢

歐霸級數算吧

最估唔到係琴晚果兩球十二碼竟然會吹

比著係英超 啲球證彩你都傻 全部都盲閪黎

怕佢地開季之後會唔慣

咁快打丁
早幾季又係熱身賽全勝
點知一開波就柒

資源就係比班on9浪費晒

Jurgen Klopp has said he is prepared to put striker Daniel Sturridge on an individual training programme to ensure he stays fit.

Via @BBCSport

啱啦 唔好chur佢太盡 只要佢唔傷 出到場都會有作用

擺明假利啦

都唔知係加強定減弱個強度

文尼比人推果球其實仲應該比12碼過下半場果球

大清真係唔話得
黎左利咁耐乜都冇贏過都仲咁仆心仆命

On9子竟然係港隊？

你信佢呀？ 條撚樣咁得閒

似係加強肌肉訓練，減低體能

佢有佢特別功用既 每場踢到30分鐘好波已經好好

要續約啊 緊係搏命

條友成日周圍飛

如果加強肌肉可以襟玩啲，加唔洗佢迫搶，再練下配合傳球功架
條前線唔洗買人都好有睇頭

唔使逼搶 岩曬打大巴

比大清踢d唔洗走上走落既比賽就得

熱身賽好似出親場都有波入？

突然對史獨咁大期望

上網搵下有冇記者影既相對比番佢影個角度睇下搵唔搵到can子

e個世界有樣野叫偷圖

何蛇又幫利撚打J
留名睇XS>古

多個人做支點拉扯差好遠

冇10號之後如果行到呢套都係好選擇

誇到

射x

何蛇估上季前四排名好似全中

踢到30分鐘好波 同 只踢到30分鐘係兩回事wor

佢做唔到輪換要黎把撚

何sir估利今年應該第2-3

0 仔

唔撚夠人啊 有得你揀咩 而且唔會只踢30分鐘啦

Show Blocked User - Ox子(好喜歡她）

ON9子係咪偷圖

大清

如果佢健健康康..人渣都未必比人炒

關咩事
人渣冇左咬咬根本冇晒辦法

睇到有D想喊

偶像

無左咬咬諗住仲有史毒..
點知佢傷多過踢WOR

無傷患既話依家分分鐘top5前鋒

史毒依家D腳步好重
D速度無lun哂

佢似有心理陰影 成日驚受傷

好期待利po終有一日會有人講得出
大師兄翻黎喇

2012–13[135] Premier League 14 10 2 1 — — — 16 11
2013–14[136] Premier League 29 21 2 1 2 2 — — 33 24
2014–15[137] Premier League 12 4 4 1 0 0 2[e] 0 — 18 5
2015–16[138] Premier League 14 8 1 0 2 2 8[e] 3 — 25 13
2016–17[139] Premier League 20 3 3 0 4 4 — — 27 7
2017–18[140] Premier League 9 2 0 0 0 0 5[b] 1 — 14 3

屌摩ig story

笑死

沙基利 千幾萬 踢成點都抵啦

上季廢中思維係體能冇90分鐘絕對出都唔會出
出solanke都唔出ings就知
唔係話史獨唔識入波
但佢體能仲成疑
佢踢到九十分鐘再講啦

康樂組組長依個朵唔撚係流架

簽美國隊長未..............

真。世界仔

宜家高普咪比啲特別訓練佢stay fit囉 就係唔想佢再傷 因為佢都知出大青30分鐘好過出SLK90分鐘

完約走吧啦

Impossible

康樂組組長: 屌摩
更衣室吉祥物: 神軒
高級文員: 大清
戰犯: model

仲有無

teamtalker: 老虎

Half time team talker呢

沙一招幾撚勁

Who do think you are

佢完全冇比張伯倫打沉到

new robben

個髮型似到

Our new manager: Dejan Lovren

幾時變光頭

大清勁撚到

呢堆幼幼有邊個今季可以留喺度呢
chirivella有冇機會留低做6號位大後備

可以留 然後得閒出幾場
好似當年stewart咁 賣返個好價

其實佢幾好波 rodgers同daddy都幾睇佢 但係咁多季都冇位俾佢出
21歲如果唔留就差唔多要賣了

但120K人工真係太高

沙短都係咁j自己個倒掛

skipper就po自己練跑
係half time team talk po自己光頭嘆世界

如果真係咁勁就唔會無機會出啦

下場波幾時踢？仲未睇過Keita

4:50個球個時真係丁到

咁好多時年青球員都係需要一個機會姐
如果唔係clyne傷taa都唔會無啦啦上位上得咁快 柒下柒下交下學費 踢多啲比賽就冇咁幼嫩

傷到信心都無 好似廢托咁 返唔到高峰

Chelsea, Liverpool & Christian Pulisic
The Secret Footballer ‏has dropped a potentially huge piece of transfer news on Sunday.

It’s being claimed that Chelsea, not Liverpool, will sign Christian Pulisic this summer.

According to the well-known Twitter account, “Christian Pulisic is on his way to Chelsea. 9/10ths done.”

Liverpool, with all their Borussia Dortmund links, have long been rumoured to be at the front of the pack for Pulisic.

Were Chelsea to beat Liverpool to land the American, it would be a major coup for the Blues.

屌你老母fsg

好彩自fsg入主以來

冇課過金買波衫

又扭得又跑得又射得仲有腦
點知傷

我覺得下半場多新仔猜得幾順，沙短都配合到，又可以多d球權用波
反而沙拿文尼喺度就會直接吊比佢地，少左組織，而且佢2個都會上腳
如果真係4231沙短攻中，文左沙拿右，沙短未必有咁多波用，亦未必猜得咁順

邊個well known lol

咩source黎
淨係twitter就算啦

其實倒掛點解唔算舉腳過高被吹罰？

威

廢事比人話歧視矮人

因為打倒掛條友得米六

#LFC accept a fee of £2.4m potential rising to £3.5m from Rosenborg for Pedro Chirivella.

咁bale同benteke？？
米8幾都打

你睇hehe 驚到

射門 唔計
受左傷都係公正球

125周年都唔買？

一丁話可以用下就賣左

咁平呀

波鞋另計

Fsg有冇咁等錢洗

...

我上面有寫架

好撚威喎

新沙比明顯真係唔入流 可惜

清到

唔洗free走 就算係咁

之前出過一場 廢到喊

如果klopp用得掂沙短打10號

真係完全服撚哂佢

但係佢又要係K角位搵食

根本琴日個場踢中間分波 長短都冇問題

有時個球員技術好 又有腦 冇話踢死一個位

沙狗呢d真係唔懷疑佢技術

點解仲未有風聲話借走木燒
留係度打預備組真係一啲好處都無
佢呢個年紀 係要借去英冠比人坦下撞下 練下對抗性
同快啲搵個固定位置黎踢
下季仲係度繼續做u18球皇
將來都幾難夠能力上到位

傳聞頭三年有buy back options

有下中路轉身推進
正到
反而lalala就真係算 出佢等於打少個

反而覺得la子上緊力 開始返返黎

沙狗呢d睇落又肥又矮

但係個球控落黎頂撚住黑鳩拜利

再比番史獨真係功架 利撚個個孱仔 比一黑鳩一撞就係 沙基利真係唔會驚對抗

高佬對大舊矮仔又真係好難攞佢波 以前喺史篤城只係縛下腳 黎到利記多支援 真係跌晒眼鏡

期望佢中間拎多d球權同基達輪住分波 話哂佢以前stoke都做好多機會比隊友 前面幾個d behind run意識都好強 輪住插入禁區 基達沙狗呢d中場都係鐘意後上 神軒逗後得啦

好過買廢基亞驚佢條刃帶頂唔順

神經病

摩蘭奴又搵新靠山

同意師兄講 買埋費基亞係好 始終ox唔出得 老實講如果係要挑戰英超 要加埋費基亞先夠用.

而家冇佢 用米 老母呢2個踢中場 我會話唔失禮 知道自己球員質素唔夠 但真係有心踢 你見歐決 沙拿未傷同傷後 條中場都未比人屌打.

who

親愛ge世一中堅幾時先埋位

神軒同明奴都ready操練了

如果唔係馬貼咁易傷 老虎會唔會咁淡定放咁耐假 應該仆番黎報到

對上一個對獌入倒掛既球員下跌場係點 大家有眼睇

部Macbook pro這2014好快就無電

公海啲獌真係好肉酸
唔明點解啲狗仔成日都要戰鬥格咁出黎吠
又要扮wfc又要輸唔起
好撚玻璃心

Liverpool midfielder Pedro Chirivella is set to seal a £3.5million move to Rosenborg.

The 21-year-old Spaniard will travel to Norway to undergo a medical in the next few days after a deal was agreed between the clubs.

Liverpool will receive £2.4million guaranteed with the fee potentially rising to £3.5million with add-ons.

The Reds have negotiated a buyback option for each of his first three seasons at Rosenborg. He is likely to attend their Europa League clash with Celtic in Trondheim on Wednesday.

一陣又屌鳩你怨婦猁架啦

法國獌又笑尻vvd貴 水魚 變到而家好羨慕我地有vvd

以前都可以出哂古埃及文明4個
而家一樣可以出埋沙基利 佢唔係買返黎做替補

人地使乜羨慕
一個迪迪仔都勁過利成條防線
況且人地大把錢想要乜都買得起
最緊要係全世界都想貼錢嚟我曼

仲有基達
諗起到

都*

係邊個？

Benteke

咁高普又要爛多次眼鏡

文明沙
短基邊
羅雲卡佳
艾

第一場應該咁出

從來唔當年青球員係自己隊波嘅一部分

基達 法賓奴 軒達臣 3個出邊2個都需要磨合
暫時希望法賓奴踢返出水準先 但我依然都對米拿係有信心的

無高普
利記乜都唔係

木燒去維拉

英冠都踢唔起就好賣

Aston Villa favourites to sign Ben Woodburn on a season-long loan deal. Sheffield United keen, Wigan unlikely. Could get done this week. #LFC

啲字型

Danny Ings is likely to leave, with Crystal Palace leading the race for the £20m ($26m) rated striker. Divock Origi has interest from Valencia, while Besiktas are among the clubs looking at goalkeeper Simon Mignolet. (Neil Jones)

Marko Grujic could join Cardiff on loan, while Lazar Markovic is almost certain to leave on a permanent basis, with Olympiakos joining Anderlecht, Leganes and Getafe in expressing an interest in the Serbian winger. (Neil Jones)

睇黎真係執到6, 70m
追多個攻中啦

Alisson has uploaded a picture with his personalised hashtag '#AB1' which hints at the squad number he would like to take when he meets up with his new team next week.

Via @LivEchoLFC

So far, there has been no suggestion that Karius will be forced to give up his squad number for the upcoming campaign, but it is fair to assume that the most expensive shot-stopper in world might usurp the German as the actual No.1 when the new season begins.

Aston Villa are looking to secure a season long loan deal for Liverpool’s Wales international Ben Woodburn, according to Sky sources.

ab19?

乜柒

alisson去羅馬第一季係著19號
文尼似係讓件19號出黎

水晶宮係鐘意高價收利嘅人

信心保證

西咸都係

門面野都廢事講
點解個更衣室仲未作反

肯定係文尼自己想轉10啫

買完賓迪基就知我利不賣垃圾

場場入波都指自己no.

哥帥
高普
摩狗

有兩條大水喉射住 買多個都無問題

曼聯陣中有不少傷兵，保羅普巴、盧卡古、費蘭尼、菲爾鍾斯、艾舒利楊格、拉舒福特、連格、域陀連迪路夫及馬高斯盧祖則因為世界盃而仍在放假中，不過摩佬透露，菲爾鍾斯和拉舒福特都答應縮短假期，提前歸隊以幫助球隊。摩佬說︰「我期望他們可以好好享受假期和照顧好自己，以及有些像拉舒福特和鍾斯那樣，提早一點回來幫助球隊，因為季初的時候我們將會遇上麻煩。」

相反我地廢中 軍紀散漫 連神軒都比佢教到懶晒

唉 molamola 慈母多敗兒

ibe都15m
ings 20m唔過份呀

好撚無恥認真 屌你班細ge 連自己踢緊咩form都唔撚知 結果係割席去 屌哂落班細到

仲要幫山狗講野話 佢隔離d人廢所以發揮唔到

世界級領隊 魔性

摩狗係咁架啦 永續啦屌

最尾個句好正

垃圾軒玩耐啲都唔怕啦

好襯

唔知點解頂得順呢啲領隊 以前寸得起 而家怨婦mode到入晒魔咁

Ben Woodburn to miss Liverpool's French training camp as Aston Villa and Sheffield United chase loan

Jurgen Klopp says he has no intention of signing another centre-back during the transfer window as he cited the form of Liverpool youngster Joe Gomez.

"When you see Joe Gomez playing in that role tonight as a central defender, he combines a lot of things you don’t find in the transfer market, to be honest.

"I can’t see in the moment the need, but there are 12 days to go and a lot of things can happen.

“You ask me now and I say no, but maybe if you ask me tomorrow I will say something different.”

又鳩噏

借出去都好 起碼好過係度坐多過踢

高普唔肯畀神軒消假
好心佢學下摩佬啦

Adam Lallana says he is raring to begin the Premier League season after returning to full fitness, having endured an injury-hit campaign last term.

留名睇爆發

呢兩日真係完美對比
上面唔係佢買就好似直頭唔係球隊一份子咁

martials生仔俾摩佬串生完就好即刻返黎啦
clyne生仔高普就講生命中有好多野比足球重要，生仔絕對係其中之一，叫佢慢慢

叫jones rashford縮短假期歸隊
神軒想縮短假期歸隊俾高普拒絕要佢休息下 雖然ig仲見到佢去跑步

好喜歡她

Mane 明奴 Salah
Keita S23
隊長
Jelly vvd 老虎 阿諾
Alisson

靚正選陣容！

rotation 中場有米拿，老母
前鋒有史獨

邊爐用黎打fa cup , 聯賽杯用，fine！

季中傷2，３件仲唔仆街

高普真係好人性化管理，唔怪得啲球員都想為佢賣命，摩佬同獌真係好襯

所以一定要買多隻翼

痴撚線咖 沙雞利

左翼先最大問題 右邊有二個沙 而且費奴 米拿都打到 mane 回氣左翼唔通用屌摩?

屎眼其實屌得過
唔好當佢係狗既話

咪撚再講屎眼啦
就算利肯出價
獌都唔會放比你架啦

Liverpool now head for a week of intensive training in France. Alisson Becker, the £65m goalkeeper, will join up with the group, as will Firmino and Trent Alexander-Arnold. ⬇️

竟然邐到要買狗

*諗到

復仇者聯盟

好快就知呢65M 洗得抵唔抵

見到獌狗就想講你個名啦屌 仲買

觀察咗 Henderson 好多年嘅言行
我覺得佢係有自我強迫症
唔想同唔會俾自己停落嚟
唔單止唔可以俾自己退步，仲要強行迫自己不斷進步
不過正因如此
作為球員同一個人，佢場內場外嘅工作／做人態度都係極好
而作為一個技術天份唔高嘅球員嚟講
佢亦係一個極佳教材話俾其他後輩聽
只要默默努力不斷重複重複又重複去練習
係可以達到大師級水平兼高穩定度嘅傳球技術

敬業同專業
永遠都會push自己進步

[有圖]行街見到有人扑嘢

睇完都打冷顫，大師級向後傳球俾中堅龍門？

正式宣布 可樂仔為迷軒黨第一大黨員

應該係話比世人聽： 冇天份就算幾努力都冇用，你想將勤補拙？你腦細反而話： 不了，你都係放假把la .... 好sad

隊長

唔好打咁多機

屌 9千幾蚊稅

各位利子
係乜野令你地係每個weekdays都咁早起身返工養我地呢班廢青呀
係愛呀？定係責任呀？

係on9呀 DLGH

係搵錢痾煙利物浦呀 DLGH

All in完又要搵

所以我搭緊車返車

工*

大渣渣油
我落街買個珍寶套餐返屋企慢慢嘆先

又要返工啦

飲咖啡咋
早餐都覺得貴

廢青唔使返工咁早起身價乜

貼稅單先講野啦

早排先寄完 冇咁快通知我啦

做家務 成頭家得我一個冇工開 結果就要我做曬啲家務

印象中沙短好似出過好多次倒掛... 短人可能呢樣零舍勁

咖啡成40/杯

邊撚個發明返工既

屌 同我一樣 原來大家係同志
不過我係訓醒先價

無工返好悶㗎 請珍惜返工嘅時光

我買個波籮包返公司嘆住冷氣食仲爽
人生一樂也

無利睇仲悶
又要番工

50時間慢慢享受

我一直都自然醒 仲慣左好早就會醒

我都想自然醒

士多5蚊 雀巢咋

甘美曹勁過祖鳩美斯好多

我唔相信無天份可以踢到頂級聯賽囉
港超班人唔勤力咩

高普又指沙基利在7月中加盟時已想留在利物浦跟操，就像新加盟的巴西門將艾利臣比加一樣，高普要勒令參加了今夏世界盃的沙基利休假。

個個都想為利賣命

佢替工黎
都好過美斯

世界盃有踢過既 高普一律都係要佢地放長假 唔比返

神軒比人感覺就係努力超人
努力加油，永不言敗。一、要努力，二、也是要努力，三、四、五、也是要努力！

有黑人有ge野之餘 踢法仲幾有機動性 控傳扭呢D又做得唔錯 已射thanks

最好盡量都比佢打番右翼/攻中位啦

迪亞呢D又廢又唔努力都踢到熱刺正選

得罪講句英撚世界盃有場冇左神軒

迪亞唔好講控制節奏 拎住個波論論盡盡咁 修夫基要佢做神軒做ge野根本唔work

咁都仲踢到熱刺主力..

agger 踢右閘好哂料下

咁多人吹奏軒

諗起佢果下傳後比水貨偷雞

轉會窗就完

phillips勁啲定鳩美斯勁啲

睇下聯賽踢成點先比較到

想有表現 正選出場
都好合理

世界top3 6號位是咪
影帝 干提 神軒？

🙊🙊🙊

lovren

神軒 老母 法賓奴

高普魅力

今年希望唔好再失無辜12碼 上年印象好似有3-4球 贏變和

個人認為philips 呢幾場用個波 同埋對抗方面都好硬淨

上季下半季對手好撚多hand波都無吹
唔知乜事

大家有冇用緊啲利既手機wallpaper
用緊張拉子用左成年 想轉下

對愛一球 對熱一球 仲有邊球

Agger
正如有班話牙朗剩係靠操一樣

講事實啫

上場封山狗果球

2018啦 仲講影帝

卡斯米路？

韋拉？

ox子

記錯肥賓果球係12碼 果場一個攻勢攪掂我地

淨係記得熱狗果場

軒18 歲已經係新特蘭打正選
仆街d講 比老廢或者高普早d教佢高度應該差好遠
20-24 最黄金果幾年係利柒下柒下唔知自己想打咩

呢件不死人又確係好波

真係廢又點會個個接手領隊同國家隊教練都仲會用佢
同佢長傳係有料到

前場迫搶+BOX TO BOX果期最TOP

又開水喉

Daddy摩又然

熱身賽輸得肉酸就有得買人 唔怪得一哥可以50m買李察利臣

On9子出國比賽鬥on9係去邊

我都想學佢地做人咁樂觀

個邏輯都幾正
熱身賽係掘金所以賽果可以唔洗重視
雖然唔洗重視但輸鑊甘又可以唔知點解嚇到老細逼買人

仲唔多謝我利?

利記熱身賽大炒曼聯
曼聯或成最大贏家

比賽加旅行

沙短 要薯片 唔要女

果兩條女都幾正

超正

兩條女 重要唔企得起身

認為1617上半季嘅佢最勁

想問下黎緊呢屆英超有無var?

圖呢

冇

13/14既軒係sharp
但係講對球隊既作用
真係1617 比較大。

屌 利物浦肯定係var其中一個得益者

好似係好多隊都投票反對var

不過始終唔知咩情況下球證會睇VAR
決定權又好似o係番球證身上
變相如果你話要黑, 其實都黑到

果陣好幾樣stat英超一

搵唔番段片

上年真係黑到離撚譜

沙狗有冇gf 定係gay？

沙短係利新歡樂嘅泉源

條短撚似玩sm果d

似係gay

我就覺得肯定唔會得益就真 變相更多機會做你 睇唔睇完全任球證諗 你仲想利有運行

佢唔係

英國足總通常偏幫倫敦同曼市球會

佢條撚咁短
都唔好意思拎出黎

希望今年軒上得返去宜個水準

上年熱刺個場 愛華頓個場 史篤城個場 紐卡素補時個球 ，呢幾球都好深刻

今年盃賽出下 jones camacho philips solanke唔該

但出karius

結果一場畢業

咁早就燈

上年ward 踢左幾多場杯賽

好似3場

仲J 緊沙短一野推開bailey 個球助攻
利無呢d咁硬淨既前場好耐

bailey熱身賽好似幾差
上場唔知對咩又係預判錯落點

唔係得聯賽杯一場咋咩

估唔到件bailey咁無身位
明明fifa屈到仆街

堅定撐軒

佢無傷係曼打正選個陣都好勁。宜家可能未pick up返個form

係Bailly

沙短幾好力

好有狜味

重心低好難跌

下季會唔會真係沙短打10號
Btw好似成隊利得佢識射死球

U’re right

Taa

大肚婆生左

邊位黎

孫燕姿？

13m買埋佢罰球同角球又真係幾抵
想當年阿當都9m啦

仲有沙一招

雙失

利po 25分鐘無人推

食緊飯啫

好耐冇見

I am exhausted by Mourinho's constant moaning and negativity. As manager of the biggest club in the world he has a responsibility to the fans to at least look like hes enjoying the job. With his comments about missing his daughters graduation, you'd be forgiven for forgetting he was on about 300k a week! The man is unbelievable. Sick and tired of his glum face, his public berating of the players and the board. He has totally sapped the magic from our club of late. I was always a fan but to be honest I wouldn't lose any sleep if he walked or was sacked right this second. He is boring me and making the club look ridiculous. I knew he was trouble when I found out he still lives in a hotel. Hows that for commitment? The man is a farce.

Comment from MU fans

好多獌fd都開始反摩都真
睇黎摩三季都走唔甩

DLLM 條友仲住係酒店
隨時出去格

佢走火入魔
以前佢串人係轉移焦點保護球員
而家係推個波落球員度

好似動漫嗰啲對白咁講
由佢變嗰下 就已經玩完

隨時出走格

永續摩狗吧
又或者用返椰子

求下佢唔好咁快走
拆埋骨先
最少賣左屎眼先

下個月返工了

仲搵緊

做廢青先好

今個月洗大左
第一個月糧先冇一半

搵咗兩個月 見咗三份都收皮了

買鞋同join左gym

第一個月糧要豪使先平衡到自己心理

摩佬似想激嬲成間球會搏炒

摩三季 仕不過三年

千奇唔好炒

j少啲啦

有女教練就應該唔止一個月糧

沙短接廣告都柒下柒下咁

幾時先有工返
唔想每日捕jobsdb等啱嘅工

清讀咩科？

I know that feel brother
Just stays optimistic
Job will come anyway

Fresh Grad表示重未搵工

佛系搵工

家用先最肉赤
但屋企對我都算好 冇得唔俾

個個月出糧都要洗一洗錢先平衡到

儍仔屋企唔會用哂你d家用嘅
多數同你儲起
第時你需要錢時，家人都會幫你

老母話等佢唔做野先要我比家用
唔知佢9up定認真

每個月6k

唔想雙失呀

唔好咁失望巴打

可以三失呀嘛

仲有失咩

唔好呀，支持永續

廢青緊都要照比足

到你有屋自己住你就知其實每個月比幾k有得住有得食係好撚抵

呢個當然啦

老闆著利jacket去猢

咁耐都無女 一定係gay

我都買左呢件

冇收入邊有錢比

無交家用會唔會好仆街

利申兩老仲做緊野

工程狗

呢件真係必備

工程狗係香港實搵到工
social science 狗就等乞食
好似我咁

一直有儲落唔少

真 每個月都買鞋 搞到屋企勁多對

咁樣做宣傳

fsg比股份佢真係醒

見咗三份都唔請

同你差唔多
我曬銀時
冇要求嘅話真係可以讀嗰科做嗰科，不過人工就

人工低真係過唔到心理關口

Nb?

Fg慢慢啦 永遠唔會話你遲
我依d裸辭幾個月已經俾人嫌棄

我當初fg完都in左4 5份 有3份有人請 reject左2份offer
不過份份都有second煙

我裸辭左半個月都冇就比人哦
呀哥裸辭成8個月都未出聲

我份人工都係低過fg中位數
只不過係呢行當中算高

無買啦 買完都唔太敢著出街
驚俾人知係利 指住嚟笑
波衫都淨係敢踢波先著

今朝先著波衫落街買早餐

屋企人都無俾壓力我
因為真係屋企有事先辭啫

橙 不過我都唔好你太多

好撚識做
遲下佢退休期待係主場見佢間唔時黎睇下波

不了

黑氣石

佢早幾場應該都有去睇

摩佬呢啲細個果陣覺得串得幾型
但人越大就越覺得佢只係一個仆街

安祖羅拔臣：「歐聯決賽完結後，我與家人一同前往超級市場，購買大量燒烤用的食材。坦言說，我花了很長的時間才適應那次的失利，即使在燒烤期間，真正參與的只有我的身體，我根本沒有燒烤的興致。」

「我不喜歡與一群人重看比賽錄影，所以我選擇自己看。皇家馬德里的第二個入球（巴爾倒掛）徹底讓利物浦崩潰，當時的我們實在不知道應該怎樣反勝，這讓我們相當難受，而皇馬則輕鬆地取得該次的勝利。這種的失落纏繞著我一段長時間，但在父親和其他家人的開解下，我漸漸意識到處理巨大的心理壓力，就是效力利物浦的一部份，日後的我亦不會退縮。」

啫喱真係好正

我地做球迷果下都真係心碎 真係想像唔到場上佢地感受

應該無啦睇新聞佢長追個仔係西岸啲summer camp，自己又岩岩轉會

特別係老虎撚 連攞兩個亞軍

落髮明志 有啲期待佢下年踢成點

歐霸同歐冠都2奶 都好灰

有人個人仲未處理到巨大的心理壓力

撞親個腦呀

好少外國人會叫JELLY 呢D食物名

老虎無論柒幾多次都會企返起身
唔好鄧佢擔心

唔係老虎,撞親腦個個呀

櫻木花道

佢人生已完啦

原來利post咁多手足都揾緊工
利伸5月裸辭 仲揾緊

有人陪我都好啲
利申遲你一個月

我fg 果陣搵到12月先有工返 但又比我負碌搵到份20k+ 既工

「皇馬則輕鬆地取得該次的勝利」
屌你老母廢龍

當時的我們實在不知道應該怎樣反勝
冇左依靠左成季嘅沙拿 落後一定好迷失

本身禁住黎打

入左好多紙一份回音都無
又要比人哦 逼住番散工
想廢下搵工都唔得

見過幾份都冇回音

jelly係我地香港人叫佢啫

番咩咁多

係咪表現差

唔講啦 廢是自爆 而家都搵緊工 想轉工了

真係唔知
其中有一兩份都覺得幾乎合佢要求 過程都OK，但都係咁

學生利子lm

哥哥係咪嬲左我?

Robertson有d似星爵

Who.gif

我每月冇5k

如果係獨生應該要比幾多到?

我月入冇5k , 呀媽叫我比家用 話幾百蚊都好

我獨生比緊5k

我有個哥都比6k啦 呀哥搵得多過我但比緊3k

利迷都係顧家既孝子

大概搵幾多到先?

又一個post

唔可以比on9子搶1001

真

獨生就問屋企拎5千啦

Middlesbrough are keen on Liverpool's Sheyi Ojo. Tony Pulis is weighing up a loan move to bring the young English winger to The Riverside. [@MailSport] #LFC

🦁ジェラード新監督率いるレンジャーズが5試合連続無失点

07/06 親善試合⭕6-0 vsベリーFC
07/12 ＥＬ予選⭕2-0 vsシュクピ
07/17 ＥＬ予選🤝0-0 vsシュクピ
07/26 ＥＬ予選⭕1-0 vsオシエク
07/29 親善試合⭕3-0 vsウィガン

謝仔

一睇果幾隻字就知講緊謝隊
玩得winning多

我搵左工先辭，成班jaga

你明我唔明啊

琴日A12續會
見間SFALO賣果d主場全部都係有WU章版
幾時先有R聯版

謝拉特帶格流連續5場cs

唔敢影全身

佢企係到同人地坐係到冇分別

我沙短練s身就夠

上*

Gabxxxx 咁夠薑

米撚C羅.GIF

力威

點解

因為你唔覆我

又哥哥又大劉
人材輩出

岩岩比個tutor問野 放低左手機

利子係高汁少少

比can子拖低左

CAN子上星期比我拎左去喂狗

利最多廢青
個個都唔捱得 一個二個裸辭

Can子個25狗轉咗去都靈
希望會然can子都跟埋一齊去

雙曼，阿同車冇廢青？

下個到我

唔肯定
但一定冇阿正咁偉大成日post j圖

隔離po精彩到仆街
迷摩vs反摩vs英超聯合軍

AB好似想著1號

裸辭好令人羨慕

冇可能比2號佢

決賽出米就唔洗輸第一球

呢位清一定好識打工

準備1001

歡迎加入廢青大家庭

1001

ALLEZALLEZALLEZ

利湖結盟

當年係有料嘅，而家變咗廢老

下場打拿玻里

之前有成績咪串得型

下位開post朋友可以寫番比賽時間
4/8 25:00 (好似係)

yes

Let’s go Hendo

。

溢凌凌溢

勁